UST南亞仔請入一入嚟

上個禮拜話想試龍門個雞煲 今日終於去試咗
除咗太濕之外味道上收貨 但乾身啲會更惹味
不過個雞煲成煲都係切開一半嘅雞翼係咪正常
同埋我係咪得罪咗帶位阿姐 點解得我坐到咁逼

留名等睇波台狗入黎吠

佢雞煲一向都係得雞翼同雞髀 正常

龍門啲位真係幾窄

樓主強迫症係度排骨

我諗住會係一份上/下莊
唔係話全部都係雞翼唔好
但冇諗過雞煲會係得雞翼

唔知點解得我張枱先咁撚柒多雜物
連餐具盒都兩個 快快手食完埋單算

食食吓發覺點解咁多雞翼先開始排
諗住食完可以數下食咗幾多隻雞翼

隔離枱放咗過嚟

你咁講又幾有道理 都似係隔離枱擺過嚟

因為我成日就係唔見咗盒餐具嗰個人

佢話費事有太多碎骨

咁都得

佢解釋話唔想太多碎骨

食雞翼洗撚食佢呀？
同一個價錢落佳寶買食幾日都得

但佢咁樣一開二先容易斬碎啲骨
我頭先食其實真係唔少碎骨

吓你去龍門諗住食咩

仲有髀

呢個就要同饅頭張反映

其實咁又好過食雞胸雞背嘅
但不如唔好斬開 雞翼啲骨好易斬碎

其實我都覺得唔斬好過斬

其實龍門廚房本身出名唔掂
雞胸容易煮到柴皮畀人屌難食
佢成煲都雞翼雞髀其實幾醒目
雖然我只係見過一兩舊雞髀肉

佢求其撈 平時多啲脾肉

唔係喎
我食過
係雞肉

會唔會係脾邊啲肉